**Веб-сервис API для мед.учреждения**

API реализован как веб-сервис, принимающий запросы по HTTP протоколу с использованием basic-авторизации.

Все методы принимают-отдают данные в json-формате
Обмен с веб-сервисом осуществляется в кодировке UTF-8

открытая чать /public/

1. получить список всех врачей -> get/doctor
2. получить список всех отделений -> get/department
3. получить список всех специальностей -> get/spec
4. получить запись по врачу за период -> get/reception?doctor_id=11&date1=2021-09-01&date2=2021-09-20
5. получить записи пациента за период -> get/pacient?birthday=1980-03-02&date1=2021-09-01&date2=2021-09-20

для внутреннего пользования системы /adm/

6. добавить(изменить) специальность -> set/spec
7. добавить(изменить) врача нового -> set/doctor
8. добавить(изменить) отделение -> set/department

9. выработка по врачам за период -> report/doctor
10. выработка отделениям за период -> report/department        
11. выработка специальностям за период -> report/spec

----------------------------------------------------------------------------
сокращения :
получить - get;
врач - doctor;
специальность - spec;
отделение - department;
прием - reception;
пациент - pacient;
